大陸真係好驚bno帶埋家人走

bno 撚真係好想走

英國97年前已封住BNO持有人後路, 現在政客又攞出嚟玩嘢, 衹將此BNO旅遊證件可以延長多半年, 不能在英國居住工作衹能旅遊, 有乜撚高興啊？ 屌撚柒佢。

BNO都唔係只係旅遊證件，如果只係旅遊證件既話你點解釋到你有權參軍投票（如有英國地址），但BNO去英國係拎tourist visa係真既